東莞一向我大晒，我玩晒

衲dee掌管一帶

以後別返香港，恭喜！

深圳人民醫院呢

走啦過街老鼠

你老母做雞就過街老鼠

你都走啦過街老鼠

納dee食左早晨未

東莞我有經驗